喺俄羅斯exchange鐘意左個俄仔

其實8月31先識個俄仔，但係可以話係一見鍾情
今日比個法國同學拎左我部電話whatsapp佢話想date佢

跟住之後俄仔覆：You are really cute but I dont want the relationship now

咁即係點？
有冇巴打絲打可以幫我手諗下計？

你唔識英文咩

即係佢唔係GAY

係問有冇機啫～
英文我都明既

變炮友

Fuck you

佢唔想一野拒絕你 咪讚你cute
but字後面果啲都係真心話

係真心鐘意你就唔會要你等啦～

生翻個混血戰士一齊革命

SP

即係搞嘢可以，交往免談

你覆番佢Yes i am really cute

及早離場

btw男人好直接，係對你有feel一定say yes
佢係禮貌say no

Say no lo!

快啲抽身

識咗只係幾日可以expect人哋鍾意你啲乜？咁快就話要relationship

佢未玩夠

I have a big dick too

姐係唔中意你 但費事咁直接推你 死心啦

we can have sword fight

唔想同你一齊lo
禮貌式拒絕你

無機啦，俄仔都有食唔食，佢又唔係有老婆女朋友，直接答唔想拍拖，機會真係無限接近零

佢唔想hurt鳩你先咁講，後面人地都say no 對你無興趣囉